點解食完tg,咁眼訓。有無巴打一樣

如題

刺激到呼吸道，吸嘅氧氣少咗
or
眼疲倦

我都係 上星期食既 到今日仲係成日會好眼訓

訓極都唔夠

大家運動量高咗 同唔夠訓姐

我都係
仲以為係自己老左

我又唔覺得係E個問題

有冇人係咁放屁

會唔會加左d咩等你地體力下降

我懷疑真係有

宜家政府無野做唔出，或者加催眠劑之類